［公投］如1/7後政府無回應任何訴求 行動將會升級

贊成
反對

推

push

覺得628都唔回應
升級升旗好過
今次唔係X

七一後太遲
唔好浪費三日連假

1/7 當日要做

71朝早。金紫京

29號就要做, G20 1/7完

29號行動
1/7 行動

但已過g20會唔會太遲